有冇咩soundbar推介

budget大約得二千左右

Bose. or Sony

師兄有冇咩型號推介 上網睇左ct380好似幾好
同埋係咪好易有out of sync既問題？

X-MINI SUPA

有冇人會用mini hifi駁電視當做喇叭？
暫時睇中panasonic pmx70bebk

或pioneer cm52bt

用開5.1同2.0，岩岩買左yamaha yas 107諗住擺係房，等緊送黎。
之前試過下，2000蚊左右算係咁

其實我要求唔高 只係電視果個太廢

咁yamaha 107 應該滿足到你

巴打係邊買？上網睇2600左右 out budget左小小 想去試下聲先（第一次買 唔識）

我買水貨，2k有找
想試聲就去tst tomlee啦

如果想要行貨，tomlee仲有款106，可以試埋佢，我記得價錢係2000找1蚊

唔該哂巴打

無話唔得既, 效果可能一般
同埋好大機會部mini hifi得rca input
留意下部電視有無rca out啦